1q題 中國5毛都有一種病，嗰種係咩病？

3頁內開估

愛滋病

秒

愛支病

其實係斯德哥爾摩症後群 愛國無問題 但俾中共折磨完仲愛黨 真係on99 與其話佢地守護國家主權而屌柒香港人 倒不如話佢地羨慕香港人可以有屌柒政府嘅自由而佢地無